Dans cet immense complexe extraterrestre dédié au commerce, des coraux rouges géants forment des étagères naturelles sur lesquelles sont disposés divers produits aquatiques et des outils de nettoyage bio-luminescents, et la rumeur echo dans les profondeurs indique une offre spéciale sur l'AlgaPop, un aliment synthétique riche en vitamines et en minéraux, recherché pour sa capacité d'illuminer les couleurs des Hoas.
